啱啱喺隔離馬po 見到有清一千贏六百幾萬

痴撚線

d字改得幾好

其實想知條過關飛應該要點計

求答

咪全部串埋囉
好多條2關飛
第1關連羸*第2關連羸
2*3 1*3 1*2*3
位置都係一樣
但第1關好似3條位置Q都中晒
1A*2 1B*2 1C*2

抵佢贏啦 最冷個條qpq收哂

改圖？

諗起奬門人3x7q pq

保證無改圖
因為第7場 3，9，11係巨額過關黎

比得起1620買3x4都係中產啦

唔係最多收五百萬？
定係波先係

過關1000萬

Oh

馬無派彩上限

近日有消息傳出黃杏秀在26日假跑馬地馬場舉行的賽馬賽事中，成功「刀仔鋸大樹」以$1,620賭本，最後合共贏了6百萬彩金。有指她買了連贏及位置Q過關3X4，共324注。一向以黃杏秀為榮的陳百祥（阿叻）接受東網訪問時表示：「我哋唔係香港，其實係佢一位女馬友中嘅，醒少少畀佢（指黃杏秀）啫，佢哋成日都夾買馬嘅。」

咁黃俊良又乜水

我地都買1620
但買撚哂志在四方 天外天姐